有無人知乜嘢叫『多元關係』

大家認同嗎？

我聽過ethical non monogamy

妹妹：啊～～～哥你仲勁過阿爸
哥哥：唔～～～阿媽都係咁講